北韓揚言認真研究以導彈襲關島

美國總統特朗普指朝鮮極具威脅，已超出一般正常國家，又警告朝鮮若繼續威脅美國，將會以世界從沒見過的怒火及武力打擊朝鮮。相隔數小時後，朝鮮軍方稱正研究瞄準關島周圍發射中程導彈。

朝鮮軍方發聲明，指正研究動用「火星-12」中長程導彈發動攻擊，以壓制關島一帶主要軍事基地，並向美國發出作戰警告。

聲明又指，朝鮮軍方已充分研究並擬定作戰方案，即將向最高司令部報告，又表示只要朝鮮最高領導人金正恩一下決定，軍方將隨時執行作戰方案。

《華盛頓郵報》引述美國官員透露國防情報局的分析，指朝鮮已成功製造可由彈道導彈，包括洲際導彈搭載的小型化核彈頭，對美國及鄰國構成威脅。五角大樓未有回應，但指有兩名美方官員和美國有線電視新聞網確認了該份報告。

我唔明點解個個都咁鐘情口交

不戰而屈人之兵掛

仆街, 個個都係嘴炮

因為一打就要做好有機會要玩真人版Fallout的準備

屌，治國呢家野d國家領導識條春咩
連登仔打機果陣閒閒地都用鍵盤射過一千幾百粒核彈毁滅過地球幾廿次喇
打輸左Reboot重開咪得囉

研究咋？

美國洗驚你
大把武器未用

又話金仔同 Trump 都係狂人

屌 係至好講

點解句野有陣7味？

好呀
又可以加軍費

關島咁細, 你打得中先好

一身蟻？
美國齋用常規武器剷平北泡十次都得
好似你支那咁被人成個哨站拆咗都唔敢郁咩

金仔口交部

兩個互玩69